喂你望住個mon好耐喇

抖下，飲下水啦

好眼訓